\documentclass[12pt,a4paper,oneside,dvipsnames,table,svgnames,skins,theorems]{report}
\usepackage{ProfCollege}
\usepackage{tmbasev2} %pour le moment placé dans la racine du .tex ... !
\usepackage{postit}


\graphicspath{{C:/Users/Thom/Documents/latex nas/forge/bts-tex/images/}} %chemin du fichier image

\ordi{fixe} %pour fichier image
\matierechap{pc} %m pour maths, pc pour physique chimie, rien pour vierge
\version{1} %1 : PROF   2: ELEVE sans corrigé  3: corrigé des exos sans le cours
\setcounter{chapter}{7} %compteur de chapitre

\begin{document}


\chapter{TP 1 Ondes}

\vspace{0.5cm}

\cadrep{Objectifs}{Dans ce TP découverte on demande :
\begin{itemize}
\item De travailler un protocole de mesure;
\item De réaliser des mesures en milieu hostile;
\item De porter un regard critique sur les résultats.

\end{itemize}
}


Proposer un protocole expérimental permettant de vérifier l'affirmation suivante :
\vspace{1cm}

\cadre{
La vitesse du son dans l'air est d'environ \SI{340}{\meter\per\second}
}

\vspace{1cm}


Matériel à votre disposition :
\begin{itemize}
\item Application FIZZIQ sur smartphone et capteurs de vos téléphones.
\item Mètre / instrument de mesure
\end{itemize}

\vspace{2cm}


Travail en groupe de 3 maximum, un compte rendu détaillé (comportant hypothèses, expériences, schémas, résultats bruts, résultats exploités, commentaires et tout élément à votre convenance) sera rendu à la fin de la séance. \\
Un soin particulier sera porté à la précision des mesures réalisées et à leur optimisation.


\vspace{1cm}

\begin{center}
\qrcode{https://www.youtube.com/watch?v=UtVXSl7rk2k&t=1s}
\end{center}
\begin{center}
{\footnotesize Ressource pour utiliser Fizziq dans ce contexte.}
\end{center}
\end{document}